仆街 泛民今次金鐘站好撚型

趕警犬

香港如果有大團圓結局就好bbq

live緊

呢d咪岩佢地做 一物治一物

警察恰示威者 議員恰警察

以事論事呢單要讚 含淚投票呢啲之後再算

被無理搜身要注意事項

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到

收10皮一個月,做番基本野啦

見到議員兩個口面, 黑警真係好撚仆街, 但最可惜係無得追究

要求議員留低過返晚

香港人終於團結啦

大快人心，呢啲先係議員

鄺仔

示威者恰議員？

希望佢地之後都繼續
勇武同和理非暫時合作

真係做到野

港獨派今次輸左

都啱架 示威者投票，議員求票

問心，有啲感動
代議士就係要做依啲野

拖咩姐 本身個站就多人出入 有D真係放工既比你搞/阻到 你增援都改變唔到事實架

今次真係做到野

泛民今晚真係似返個人

各司其職

如果泛民呢次肯勇，有希望
主流始終要靠泛民

多謝各位議員企出黎
感動

拉鳩曬入察 輸乜撚

燒到自己,過左例佢地仲大獲

小心販民班仆……

算了唔屌住
泛民記得好似依家咁憑良心做事！！
香港人加油

好
加油

有冇link

堵塞機場 有無得諗?

唔期望太多，泛民繼續做和理非，幫手拖住D犬隻都夠始終好多後生唔夠經驗
其他人就繼續各有各做啦

真心，好man

今次真係型

大團圓 不了 點都要班差佬 受下苦

型到仆街
下次一定投

感動
上下一心呀

d 議員依加教緊大家要點玩 大家快d 睇直播

經過一百萬人和理非無用
熱狗大和解
經過今日金鐘之役
飯民大和解

今晚或今次泛民如何做到野都好，都唔好忘記佢地點出賣大家

仲有各位記者都應記一功!!! 極快到場

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持

收左隊姐
係可以去野餐啦

推

合作咋
不過之後先算啦

有冇人幫幫手

一齊啦

根本和平理性撚 & 勇武撚要一齊發揮
第一次見泛民撚狗咁撚警察

示威者恰返議員

lm

溫和勇武, 各有各做, 互補長短係最好
始終和理非非人數佔多, 有佢地企喺勇武義士背後係好好嘅助力

今次班友抵讚 好波

經過咁多大家終於都明呢個道理

泛民有頭有面 一早應該帶頭抗爭

其實勇武派可以帶動返個情緒令泛民都變勇武

垃圾黑警

笑撚咗 自制長矛

真做到嘢，撚到佢哋收皮

楊岳橋MVP

真係有港獨派 69 唔洗輸到咁

陳錦豐?

以事論事
今次我就撐和理非飯民
以後都要咁
但唔代表會射張票畀你地

del左post

無錯，今次件事無得唔撐 唔讚
但投張票畀佢地 諗諗先 持續觀察

自制長矛

有留底驚乜

啲警犬今晚既行動只會今香港人更嬲更團結

真係笑撚死我

岩岩唔係好撚威
做咩del

真心，泛民其實真係有好大批和理非中產專業人士，大家應該互相尊重諒解，只有壯大成個反對聲勢先可以打低政府

忍唔住笑 撚狗

大狀熟書，你見隻狗要慢慢load 就知

撚狗好笑

鄺神嗰度好正

睇鄺俊宇講個啊sir考慮道歉，笑到pk
果條友被人笑到臉到黃，番到屋企一定dam曬地發脾氣

個C9

警犬真係傻架
物以類聚
群得Ive仔多都變蠢

似佢打電話去特首辦, 守護香港

都係鄺神同朱迪姐
唔好比其他垃圾飯抽水

撚狗撚到

真係好好笑,D書好危險

J都唔拎得出街

所以各有各做

義士去沖

有學歷果d就屌番警察

因為前日清場已經得罪曬佢地。

鄺神好波

快投訴

鄺神 堅正 子華級數

認真 俾和理非撚狗對黑警既士氣打擊應該大過勇武抗爭好多

最撚憎泛民左膠議員 但往往呢d時候佢地先真係最有用

岩岩林卓廷都好正,高個警犬成個頭吊7佢

有撚用咩 我地警察今晚斬示威者頭 掛係海富五星旗格離都仲得

咁事實其他人都有去

班淡友去左邊

做老救咪算起碼幫到人
屌那媽依家走去做狗?

鄺囝呢po好波
屌你老母啲狗亂咁嚟
睇撚到我嬲撚到

玩到隻犬道撚左歉

以後唔叫鄺逗，改口叫鄺神

真心抵讚

講完唔做 你生仔得1cm撚

議員呢個朵

議員呢個朵有用

條友承認自己唔係人，係隻狗。
平時返工大部分時間都hea。
典型香港警犬

跟黃碧雲果種做法，普通市民比人玩死左啦

做返成年人應做既事
唔好一味由班細路送死

鄺仔個邊最好睇

泛民威返次

人高真係講句話都有氣勢啲

幾個議員有唔同功用輪住撚狗

機師都追住屌

咪撚鳩啦 番警署搜
連個西都搜撚埋你

好波 抵佢地有十萬月薪袋！

所以各有各做 啲人唔鐘意和理非好大原因都係篤灰同割蓆

屌佢老味自制長矛都講得出
黑警死全家

真係要咁做, 議員 再加 成班市民係後面狂屌班差佬
屌到佢哋收皮

唔好用泛民、本土、勇武呢啲詞語。

用「反建制派」會好好多。光譜闊啲。

等於建制唔會講「泛民」，佢地已經統一口徑叫「反對派」。想營造「負面」概念。始終「民主」係正面。

建制反「泛民」，會俾人話佢地「反民主」。

好波 應記一功

呢樣真

軟硬兼施

做得好

講真啲狗平時最叻就話根據啲乜乜乜條例有權做啲乜
你一揾番啲有相關知識既專業人士
Chok多佢兩chok 班狗都口啞啞啦其實
啲毅進狗鬼識啞多野咩 背黎背去個兩句
係明恰啲𡃁仔

自制長茅都講得出，有幾弱智先諗到？
笑到我痴線，隔離個女人又係咁嗌58772

教育真係好重要

我地戰場喺立法會

要屌差佬, 真係要齊心
一齊嗌同一句, 狂屌

屌 如果佢地肯日日keep 住呢d 水準
肯企出黎保護民眾
含淚投票就唔存在喇

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

有無backup

大媽真係……

今次要讚

Heidi同鄺神係咁唐僧式輪9班警賊
再放公民袋個兩個出黎講道理
林卓廷再黎兇翻轉頭
加埋黃碧雲不斷講自己係監警會
輪住撚

鄺神 真心勁 鳩到 班警犬 乖乖道歉

老老實實泛民議員本來應該有更大功能 ，比如唔畀條例上大會， 又或者當日得泛民開會直接表決左佢，咁就唔會今日咁on99, 有權既人唔做番佢有權做到既野，去撚下龜呃like當做左野？真係人唔笑狗都吠

恰學生哥就識
搵議員搵律師就淆哂底班仆街

無當佢地係香港人

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

打狗大法

今次真係好型 cover緊我地

睇左金鐘地鐵站就知人多就贏狗 愈多人愈安全

支持議員除暴安良

律師黨呢個時候真係最需要
最熟悉法律可以同班狗講法律講到盡
班狗嗲都唔敢嗲
希望律師黨唔好再笠水企出黎幫市民

鄭松泰去左邊？

支持鄺仔繼續撚狗

真啊
所以香港市民都有責任熟讀基本法 警隊條例保障返自己

點睇返

泛民終於返黎啦

泛民終於做返少少正常野

唔知 而家睇緊直播

再即刻拎部電話拍住佢Facebook live
咩都唔敢做

琴日睇到話要選衝鋒leader
最多人投嘅竟然係鳩達
而呢個post 終於冇鬧人含撚、和理非
嗰下就知道 大家去到呢一刻終於識得大和解

經過金鐘站呢次, 希望班泛民之後識點做

58772
15001

仲未走咩

58772 陳至允 高級警員
15001 未搵到

撻D條例出黎D警犬就驚

正義嘅人特別型

公民黨都無割席 世界變

次次都要用議員身份保護市民啦
唔係叫去衝
但都咪拖後腳
今晚抵讚
但我張票點投就再諗啦

如果佢地係衝嘅時候都咁型就好

呢樣嘢都係拜三權分立所賜，所以要好好守護

見到鄺神想射

14359 張文相 警長
58361 袁榮泉 高級警員
20416 賀若望 高級警員
9899 陳志源 高級督察(輔警)
34206 黃建文 高級警員
9095 李健文 總督察 (輔警)
1343 黃卓軒 警長
57012 李穎欣 高級警員
50037 李中良 警長
9899 陳志源 高級督察(輔警)
58361 袁榮泉 高級警員
34354 陳志揚 高級警員
33107 葉毅重 警長
58772 陳至允 高級警員
15001

持續update, 聽日一齊port

無捉鬼

個張金鐘企牆搜身照 太過震撼啦
痴撚線 我仲以為我地返左去日佔時期 差在未叫中共萬歲咋

泛民如果星期日晚都係現場咁撚勇
或者以往表現都咁撚勇 唔割席 唔篤灰 咁咪好囉

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

今日得柒頭炎捉鬼 比人屌到熄page

btw 唔知有咩衝鋒leader選
係邊度選? 我要入去屌柒班友囉
一定唔會係熱狗 鳩達 呢班人囉 痴線

泛民係咪知驚

企埋前線啦一陣幫幫手

團結啦依家 迫到埋身 希望泛民都會幫手

姚松炎做咩

留力6點先

屌 我知道了

要求呢個topic嘅下個post增加回覆上限

入去幫手推下 下個post公開取消外國護照既信 要解1001

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

當啲警犬狗咁撚

鄺仔好波

呀sir依家比和理非玩返轉頭

抵讚！應記一功